岡比亞考慮收留香港人

手足

😅🙏🏻

無論咩國家收留 都唔輪到你條破產中坑移民架啦

中國，安提瓜和巴布達，巴林，白俄羅斯，布隆迪，柬埔寨，喀麥隆，中非共和國，科摩羅，剛果(布拉柴維爾)，古巴，吉布提，多米尼加，埃及，赤道幾內亞，厄立特里亞，加蓬，岡比亞，幾內亞，幾內亞比紹，伊朗 ，伊拉克，科威特，老撾，黎巴嫩，萊索托，毛里塔尼亞，摩洛哥，莫桑比克，緬甸，尼泊爾，尼加拉瓜，尼日爾，北韓，阿曼，巴基斯坦，巴勒斯坦，巴布亞新幾內亞，沙特阿拉伯，塞拉利昂，索馬里，南蘇丹，斯里蘭卡，蘇丹，蘇里南，敘利亞，塔吉克，多哥，阿聯酋，委內瑞拉，也門，贊比亞和津巴布韋
_____考慮收留香港人

支持立法喎
source?

全球華人資訊/薛毓砮

日前，在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布什會談中表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。

葉海亞 -賈梅聲稱，岡比亞只需派遣1000人左右的海軍陸戰隊就可以完全遏制中國的軍事行動。岡比亞總統葉海亞-賈梅不久前還宣佈他在夢中學會了治療艾滋病的方法。岡比亞是目前中華民國的24個建交國家之一.

條撚樣幾年前都冇咁膠，愈老愈白痴

世界第一強國岡比亞，只需要三日就能攻佔蘇聯

同中共建咗交好耐

香港人一人一百萬移民都濕死佢地

緊係歡迎啦

以前就叫做老人痴呆症 不過依家有個中性d嘅名叫腦退化症
我同大家日後都會有

不過唔會有佢咁徹底囉

岡比亞總統向中國發出戰爭警告勿攻台 否則出兵

全球華人資訊/薛毓砮 日前，在美國訪問的岡比亞總統葉海亞-賈梅與布什會談中表示，一旦台海局勢發生變化，岡比亞將出兵中國攻擊中國沿海經濟區，以防止台海局勢擴大化。葉海亞 -賈梅聲稱，岡比亞只需派遣1000人左右的海軍陸戰隊就可以完全遏制中國的軍事行動。岡比亞總統葉海亞-賈梅不久前還宣佈他在夢中學會了治療艾滋病的方法。岡比亞是目前中華民國的24個建交國家之一.

咁個國家究竟係咩立場
支持國安法 但又就台灣問題 軍事威脅中國？

屌你老母丫，食屎狗。你呢d破產既廢人就大陸都唔撚要你。

放link出來

篇文2007年，2016年已經同中共建交

潮文

阿老亞圖呢?

岡比亞係黑非洲國家？

Diu

果個總統而家流亡緊